肥人有罪！

咁都批鬥？
留名睇罵戰 起底

真係唔係歧視 真心
肥人死撚哂佢

戇撚鳩

Post上facebook條友把口勁賤
利申 唔記得遮埋當時人個樣 可以點刪post